［达狗］爆機契弟达狗打手已全面進場

睇佢地啲留言

不停攻擊有份發聲utuber

話佢地搶光環，搶达狗fans

真係司馬昭之心 路人皆知

光

復

香

港

時

代

革

命